［未亡人］香港代表吳婉芳 vs 日本代表後藤真希。。。

芳芳b

後藤真希

日本

戴住副超羅蘭都變羅霖啦

每次開芳芳post都係醉翁之意不在酒，求caspar多圖

Lynus

揀大波d果個

我好想做最右邊個呀叔呀

在2007年的報導中，就有過「羅美薇近3年更是炒掉21個菲傭」的新聞。
被辭掉的菲傭一氣之下向媒體爆料，說羅美薇有精神病，每天讓她工作達19個小時，羅美薇因此被菲律賓領事館列入聘請菲傭的黑名單。

而近年來其中一名被炒菲傭，大爆她是第60個被羅美薇解僱的工人，估計歷年來兩夫婦共炒近七十人。

後藤真希後生咁多

連登卧虎藏龍，我唔信無人識Caspar

又話開送殯服裝篇

後藤真希果張係世界級
相信冇野可以超越到

成日都想開，但過唔到自己嗰關

會落地獄的古 一起落

梨花帶雨惹人憐

一起出走感覺多好

點解果兩個男人拖住手？

我都想做歌神囉

張學友來嫁